[強烈譴責] 香港警察縱容示威者破壞立法會

香港警察縱容示威者破壞立法會

香港警察出賣港人,

有理由懷疑收左錢, 龜縮9個鐘, 9個鐘頭都唔做野,

每月有幾皮野, 上哂裝備 成班冇撚用

宜家咁重要既立法會俾人搞到成劈屎咁, 又要俾6千萬整,

逗幾皮淨係識行行企企汁垃圾, 炒撚哂佢啦屌

香港警察, 成班垃圾。

推